{
  "Compliance Report Parameters": "合规报表参数",
  "Q-Factor": "Q-Factor",
  "Q-Factor Tasks Only": "仅Q-Factor任务",
  "Show Report": "显示报表",
  "Compliance Report": "合规报表",
  "Report Period": "报表时期",
  "To": "至",
  "Report Entry Point": "1.报表输入点",
  "Selection Type": "选项类型",
  "Plant Model": "工厂模型",
  "My Teams": "我的班组",
  "Teams Selection": "班组选项",
  "My Routes": "我的路径",
  "Routes Selection": "路径选项",
  "Plant Model Selection": "2.工厂模型选项",
  "Granularity": "规模",
  "Site": "工厂",
  "Department": "部门",
  "Line": "生产线",
  "Master Unit": "主单元",
  "Selection Filter": "选项筛选器",
  "Team Details": "班组详情",
  "Route Details": "路径详情",
  "Plant Model Details": "工厂模型详情",
  "You are not associated to any Team.": "您没有关联到任何班组",
  "You are not associated to any Route.": "您没有关联到任何路径",
  "Routes": "路径",
  "Teams": "班组",
  "---- No Selection ----": "---- 无选项 ----",
  "Period Selection": "3.时期选项",
  "Time Frame": "期限",
  "Yesterday": "昨日",
  "Today": "今天",
  "Last Week": "上周",
  "This Week": "本周",
  "Last Month": "上月",
  "This Month": "本月",
  "Last 30 Days": "过去30天",
  "User-Defined": "用户自定义",
  "Start Time": "结束时间",
  "End Time": "结束时间",
  "Start Date": "开始日期",
  "End Date": "结束日期",
  "Print Report": "",
  "Compliance Report - Site Level": "合规报表-工厂级别",
  "Compliance Report - Department Level": "合规报表-部门级别",
  "Compliance Report - Line Level": "合规报表-生产线级别",
  "Compliance Report - Master Equipment Level": "合规报表-主设备级别",
  "Compliance Report - Module Level": "合规报表-模块级别",
  "Compliance Report - Route Level": "合规报表-路径级别",
  "Compliance Report - Team Summary": "合规报表-班组总结",
  "Compliance Report - Team/Routes": "合规报表-班组/路径",
  "Compliance Report - Team/Plant Model": "合规报表-班组/工厂模型",
  "Team": "班组",
  "Route": "路径",
  "Master Equipment": "主设备",
  "Module": "模块",
  "Task": "任务",
  "Show Trend Report": "显示趋势报表",
  "Show eMag Report": "显示eMag报表",
  "No data to display for the current selection.": "当前选项无数据显示",
  "Trend Report": "趋势报表",
  "eMag Report": "eMag 报表",
  "Limits": "限",
  "Lower Reject": "下限拒绝",
  "Lower Warning": "下限警告",
  "Lower User": "下限使用",
  "Upper User": "上限使用",
  "Upper Warning": "上限警告",
  "Upper Reject": "上限拒绝",
  "Total Count": "总计数",
  "On Time": "准时",
  "Done Late": "完成延迟",
  "Missed": "漏掉",
  "Due (Late)": "到期（延迟）",
  "% Done": "已完成%",
  "Defects Found": "发现缺陷",
  "Opened Defects": "打开缺陷",
  "Stops": "停机",
  "eMag": "eMag",
  "Trend": "趋势",
  "Session Timeout": "会话超时：",
  "Data Entry": "数据输入",
  "Refresh List": "刷新列表",
  "Refresh the content of the list to reflect changes to the filters": "刷新筛选更改的列表内容",
  "Complete All": "全部完成",
  "Complete all tasks on this page": "完成本页所有的任务",
  "Save Selected": "保存选项",
  "Save selected tasks to the database": "保存选定的任务到数据库",
  "Customize": "自定义",
  "Wrap Mode": "自动换行模式",
  "No Wrap": "无自动换行",
  "Wrap": "自动换行",
  "Add defect on the most recent instance of the task.": "在最新的任务实例上添加缺陷",
  "Tasks Selection": "任务选项",
  "Return to the Tasks Selection screen": "返回任务选项界面",
  "No Task to display for the specified selection.": "指定的选项无任务显示",
  "Drag a column header here to group by that column": "点击列标头可以按其分组",
  "Info": "信息",
  "Displays supplementary information about the task": "显示任务的补充信息",
  "Task Description": "任务描述",
  "Schedule Date": "计划日期",
  "Represents the time the task was scheduled": "表示任务计划的时间",
  "Move": "移动",
  "Postpone Task": "任务推迟",
  "Doc": "文档",
  "Open supplementary documentation giving information about the task": "打开带有任务信息的补充文档",
  "Value": "值",
  "Comment": "备注",
  "Defects": "缺陷",
  "Task Information": "任务信息",
  "Item": "项目",
  "Description": "描述",
  "Long Task Name": "长任务名称",
  "Task Action": "任务行动",
  "Task Id": "任务Id",
  "FL1": "FL1",
  "FL2": "FL2",
  "FL3": "FL3",
  "FL4": "FL4",
  "Task Freq": "任务频率",
  "Task Type": "任务类型",
  "Last Modification": "上次修改",
  "Criteria": "标准",
  "Hazards": "危害",
  "Method": "方法",
  "PPE": "PPE",
  "Tools": "工具",
  "Lubricant": "润滑",
  "Task Comment": "任务备注",
  "Accept": "接受",
  "Accept Multiple": "取消",
  "Cancel": "任务推迟",
  "Current Schedule Time": "当前的计划时间：",
  "Postponed Schedule Time": "今天",
  "Fields Chooser": "字段选择器",
  "Export": "导出",
  "Export to Excel": "导出到Excel",
  "Export to PDF": "导出到PDF",
  "FL View": "FL视图",
  "Plant Model View": "工厂模型视图",
  "Routes View": "路径视图",
  "Teams View": "班组视图",
  "Duration": "时间",
  "Fixed Freq": "固定频率",
  "# Items": "# 项目",
  "# People": "# 人员",
  "Primary Q-Factor": "首要的Q-Factor",
  "Q-Factor Type": "Q-Factor类型",
  "Order": "订单",
  "Late Date": "延迟日期",
  "Represent the time at which the task will become Late.": "表示任务延迟的时间",
  "Due Date": "到期日期",
  "Represent the time at which the task will be Missed.": "表示任务漏掉的时间",
  "Quick Print": "快速打印",
  "Only first": "仅第一页",
  "rows from the grid will be printed.": "将打印网格中的行",
  "Prints tasks in PDF in pre-defined format.": "以预先定义的格式打印PDF格式的任务。 ",
  "Pending": "等待",
  "Ok": "OK",
  "Defect": "缺陷",
  "Late": "延迟",
  "Defects Screen": "缺陷界面",
  "Add Defect": "增加缺陷",
  "Save Defect": "保存缺陷",
  "Cancel Defect": "取消缺陷",
  "Close": "关闭",
  "Defects Entry": "缺陷输入",
  "Unit Desc": "单元描述：",
  "Frequency": "频率：",
  "Task Due Date": "任务到期日期",
  "New Defect": "新缺陷",
  "Functional Location": "功能位置：",
  "Reported By": "报告人：",
  "SAP User": "SAP用户",
  "Defect Type": "缺陷类型：",
  "Forced Deterioration": "强制劣化",
  "PM Support Needed": "需要PM支持",
  "Recurring Defect": "重复缺陷",
  "Task Instance Defects": "任务实例缺陷",
  "Task Defects": "任务缺陷",
  "FL Defects": "FL缺陷",
  "Defects History": "缺陷历史",
  "Filters": "筛选器",
  "Refresh": "刷新",
  "Defects Source": "缺陷源",
  "All": "全部",
  "eCIL Only": "仅CIL",
  "Defects Status": "缺陷状态",
  "Level": "等级",
  "OSNO - Outstanding": "OSNO-未完成",
  "NOPO - Postponed": "NOPO-延期",
  "NOPR - In Process": "NOPR-进行中",
  "NOCO - Completed": "NOCO-完成",
  "Breakdowns": "故障停机",
  "Breakdowns Only": "仅故障停机",
  "Number of Previous Defects": "之前缺陷的数量",
  "Created On": "创建于",
  "Closed On": "关闭于",
  "FL": "FL",
  "Type": "类型",
  "Status": "状态",
  "Notification": "通知",
  "FD": "FD",
  "RD": "RD",
  "PM": "PM",
  "Breakdown": "故障停机",
  "SAP Login": "SAP登录",
  "Please enter your SAP login information": "请输入您的SAP登录信息",
  "SAP Password": "SAP密码:",
  "Connect": "连接",
  "The following Defect Type is not correctly configured in eCIL": "当前eCIL系统没有配置以下缺陷类型",
  "Ask your eCIL administrator to configure it in order to create this Defect Type.": "若创建此缺陷类型需要您想eCIL管理员申请配置",
  "Notification was created in SAP but an error occurred while saving to eCIL.": "在SAP中创建了通知 但保存到eCIL时发生了错误",
  "Number of months in the past": "在过去数月",
  "You cannot add a defect on this task instance. Add your defect on the most recent instance.": "您不能在此任务实例中添加缺陷。在最近的实例中添加您的缺陷。",
  "This task was updated by another user. You cannot create a defect on this instance. Please refresh your tasks list.": "另一个用户更新过此任务，您不能在此任务实例中创建缺陷。请更新您的任务列表。",
  "Active directory user account property - Account is sensitive and cannot be delegated - is set. Credentials not found on server.": "Active directory用户帐户属性-帐户敏感且不能委托-设置。在服务器上找不到凭证。",
  "A specified logon session does not exist. It may already have been terminated.": "指定的登录会话不存在。它可能已经被终止了。",
  "Kerberos delegation not working on this server.": "Kerberos授权未在此服务器工作",
  "Failed to connect to SAP server": "连接SAP服务器失败：-",
  "Current logged in user may not have sufficient access rights on SAP server.": "当前登录的用户在SAP服务器可能没有足够的权限。",
  "Unable to get Kerberos ticket. CyberSafe application may not be installed or not working correctly.": "无法获得Kerberos票证。网络安全应用程序可能未安装或工作不正常。",
  "PeCIL username and Kerberos username have to be the same in order to use Single Sign On.": "为了使用单一登录，Proficy eCIL和Kerberos用户名必须一致",
  "eMag Report Parameters": "eMag 报表参数",
  "Line Selection": "1. 生产线选项",
  "Production Line": "生产线",
  "Module Selection": "2. 模块选项",
  "Freq": "频率",
  "Downtime Type": "停机类型",
  "Cells Color and Priority": "单元格颜色和优先级",
  "Defect Details": "缺陷详情",
  "Downtime Details": "停机详情",
  "Location": "位置：",
  "Reason 1": "原因1：",
  "Reason 2": "原因2：",
  "Reason 3": "原因3：",
  "Reason 4": "原因4：",
  "Cause Comment": "原因备注：",
  "Action Comment": "行动备注：",
  "Login": "登录",
  "Log In": "登录",
  "Log Off": "注销",
  "Login Screen": "登录界面",
  "Login Info": "登录信息",
  "Username": "用户名：",
  "Password": "密码：",
  "Automatic logon successful.": "自动登录成功",
  "Automatic logon failed.": "自动登录错误",
  "Multiple Assignments Tasks Report": "多重分配的任务报表",
  "Tasks Configuration Report": "任务配置报表",
  "Unassigned Tasks Report": "未分配的任务报表",
  "Scheduling Errors Report": "计划错误报表",
  "Report indicating tasks that are assigned to multiple routes and/or teams": "报表指出任务分配给多个路径或班组",
  "Report listing the configuration features of tasks, including scheduling information": "报表列出任务的配置特性，包括计划信息",
  "Report indicating tasks that are not assigned to any route and/or team": "报表指示没有分配给任一路径或班组的任务",
  "Report indicating Product-Based Tasks which are not correctly configured": "报表指示没有正确地配置基于生产的任务",
  "Generating Report": "生成报表",
  "Loading Page": "加载页面",
  "Log off": "注销",
  "Log off from eCIL application.": "从eCIL应用注销",
  "Current User": "当前用户",
  "Navigation Menu": "导航菜单",
  "Access the login screen": "访问登录界面",
  "Access the Tasks Selection screen": "访问任务选项界面",
  "Reports Selection": "报表选项",
  "Report indicating the status changes of all tasks of a module in the last 30 days": "报表指出在过去的30天模块所有任务状态的改变",
  "Report indicating the percentage of tasks done on time, late, missed as well as the number of defects and number of stops for a given period": "报表指出在指定的时期内，任务准时完成的百分率，延迟、漏掉、缺陷的数量和停机次数",
  "Tasks Planning Report": "任务计划报表",
  "Simulation of the tasks that will be scheduled in a future period": "在未来一段时期内，将要计划的任务的模拟",
  "Administration": "管理",
  "Routes Management": "路径管理",
  "Management of associations of Routes to Tasks and Teams": "路径关联任务和班组的管理",
  "Teams Management": "班组管理",
  "Management of associations of Teams to Tasks, Routes and Users": "班组关联任务、路径和用户的管理",
  "Tasks Management": "任务管理",
  "Management of all properties of Tasks, including scheduling": "所有任务属性，包括计划的管理",
  "Version Management": "版本管理",
  "Management of Modules and Lines Versioning": "模块和生产线版本的管理",
  "About eCIL": "关于eCIL",
  "Information about history of versions": "关于历史信息的版本",
  "Information": "信息",
  "Work In Progress": "工作正在进行中……",
  "Are you sure you want to log off ?": "您确定要注销吗？",
  "Navigation Links": "导航链接",
  "Tasks Planning Report Parameters": "任务计划报表参数",
  "Tomorrow": "今日",
  "Next Week": "本周",
  "Next Month": "本月",
  "Next 30 Days": "过去30天",
  "Projected Schedule Date": "提出计划日期",
  "Var Id": "Var Id",
  "Display Tasks": "显示任务",
  "Task Type Filter": "任务类型筛选器：",
  "Task Status Filter": "任务状态筛选器：",
  "Available Modules": "可用的模块",
  "---- All Lines ----": "---- 所有生产线 ----",
  "Running": "运行",
  "Downtime": "停机",
  "Anytime": "任何时间",
  "Ending Date": "结束日期:",
  "Edit Custom View": "编辑自定义视图",
  "Copy Custom View": "复制自定义视图",
  "Delete Custom View": "删除自定义视图",
  "System Views": "系统视图",
  "Public Views": "公众视图",
  "Private Views": "个人视图",
  "Delete View": "删除视图",
  "Copy View": "复制视图",
  "Edit View": "编辑视图",
  "Public View (Will be seen by all users)": "公众视图（所有用户将会看到）",
  "Set User Default View": "设置用户缺省视图",
  "Set Site Default View": "设置工厂缺省视图",
  "Save View": "保存视图",
  "User Default View": "用户缺省视图",
  "Site Default View": "工厂缺省视图",
  "View Description": "视图描述：",
  "You must enter a description.": "您必须输入描述。",
  "Custom View was saved successfully.": "自定义视图保存成功。",
  "Are you sure you want to delete this view ?": "您确定要删除这个视图吗？",
  "This view description already exists for the current user.": "当前用户已经存在此视图描述",
  "Custom View was deleted successfully.": "自定义视图删除成功。",
  "A public view already exists with the same description.": "公众视图已经以相同的描述存在",
  "Create New Custom View": "创建新的自定义视图",
  "Site Default View set successfully.": "工厂缺省视图设置成功",
  "User Default View set successfully.": "用户缺省视图设置成功",
  "Click on the view you want to set as User Default.": "点击您想设置成用户缺省的视图",
  "Click on the view you want to set as Site Default.": "点击您想设置成工厂缺省的视图",
  "New Custom View": "新的自定义视图",
  "Clear User Default View": "清除用户缺省视图",
  "User Default View cleared successfully.": "用户缺省视图清除成功.",
  "Current View": "当前视图：",
  "Edit Current View": "编辑当前视图",
  "No data to display": "无数据显示",
  "Wrap Enabled": "自动换行激活",
  "Wrap Disabled": "自动换行失效",
  "Loading": "正在上载",
  "Collapse All": "全部折叠",
  "Expand All": "全部展开",
  "Production Lines": "生产线",
  "Production Line(s) selection": "生产线选项",
  "Refresh Report": "刷新报表",
  "Select the production line(s) for which you want to get the report and click [Refresh Report] button.": "选择您想要生成报表的生产线并点击【刷新报表】按钮",
  "Group": "组",
  "Assignment Type": "分配类型",
  "Select the Production Line(s) for which you want to get the report and click [Refresh Report] button.": "选择您想要生成报表的生产线并点击【刷新报表】按钮",
  "If you do not select any line, the report will be generated for all lines.": "如果不选择任何生产线，报表将按照所有生产线生成",
  "You must select whether you want the unassigned tasks for Routes, Teams or both.": "您必须选择未分配路径、班组或者两者都未非配的任务。",
  "Refresh Tasks List": "刷新任务清单",
  "Refresh content of the Plant Model": "刷新筛选更改的列表内容",
  "Tasks List": "任务列表",
  "Functional Locations": "功能位置",
  "Area": "区域",
  "Task Name": "任务名称",
  "VMId": "VMid",
  "Task Location": "任务位置",
  "Active": "激活",
  "Period": "周期",
  "Window": "窗口",
  "Test Time": "测试时间",
  "Fixed Frequency": "固定频率",
  "Validate Tasks": "验证任务",
  "Validate the scheduling configuration of the selected tasks.": "验证选择任务的计划配置",
  "Grouping Mode": "分组模式",
  "By Task": "按任务",
  "By Product": "按产品",
  "None": "无",
  "Configuration Report": "配置报表",
  "Scheduling Source": "计划源",
  "Product": "产品",
  "CIL Results Report": "CIL结果报表"
}
